[向親中人士散播白色恐佈] 有無責任追究清單 詳細列明罪行後果

好多藍絲、愚民都係勝利球迷、睇風向做事，佢地一啲都唔知表態有咩後果。
但而加風勢開始轉變，我地要製造人心惶惶既感覺比佢地，用番中共最鐘意既清算招數嚇下佢地，棒打出頭鳥。唔寄望佢地會改變立場，只要佢地收聲，我地既優勢就會慢慢增加

我地應該做個清算清單，詳細列出後果，你睇賴得鐘淆撚曬底，就知佢地同我地唔同，只顧自身利益，無信念無決心。

我地可唔可以出文宣，列曬佢地所做過既事出來，加埋將會受列既罪行/懲罰令佢地收聲？

1 黑警過度武力
2 沙田新城市廣場衝突
3 港鐵元良事件

錯台 去返

我中意你嘅思路

推

吹水台仲多reply